暖通空調承包商Western Allied的總裁邁克·加拉赫（Mike Gallagher）認為，一旦當前的火災浪潮平息，這將讓商業建築經理們大吃一驚。野火煙霧和新冠病毒-19對整個美國的室內空氣質量產生了雙重影響。| dzanemorris | 2020年9月17日|財富
建築物的翻新是一個有價值但通常很枯燥的課題。歐洲領導人希望創建一個“新包豪斯”，作為其綠色協議的一部分。但這到底意味著什麼呢|David Meyer | 2020年9月16日|財富
新目標將要求建築更加節能，企業將在全球最大的歐盟碳市場面臨更嚴格的汙染上限。歐洲在一項核心綠色的流行病恢復計劃上加倍努力|伯恩哈德·華納| 2020年9月16日|財富|
他們還將提供工作準備資源，如簡歷準備和培養面試技能。面向跨行業求職者的HRC網絡系列| Steph Purifoy | 2020年9月16日|華盛頓
Broadstone Net Lease擁有的建築包括紅龍蝦餐廳和其他公司租戶。為什麼雪花會成為科技巨頭|亞倫·普雷斯曼| 2020年9月15日|財富
但與索迪斯大廈維修人員或在交火中喪生的兩名警察相比，情況並不複雜。巨魔與殉難：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野獸
最新一期包含了製造汽車炸彈的詳細說明，該雜誌經常列出襲擊名單。美國間諜在巴黎大屠殺中發現基地組織的指紋| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野獸
查理·赫布多辦公大樓外的兩名目擊者援引Kouachi兄弟的話說，他們是基地組織成員。法國哀悼和狩獵| Nico Hines，Christopher Dickey | 2015年1月8日|每日野獸
我希望我是一個年輕的卡羅爾·金，在布里爾大廈工作。Belle&Sebastian不再那麼害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
數百萬美元的翻修之後，這座建築華麗整潔，保存完好，井然有序。他40年後出獄的第一天：適應戶外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
她幾乎剛建好巢，就在那裡發現了一隻奇怪的蛋。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
最後一個命名的建築在1861年被賣給羅馬天主教徒之前一直屬於一神論者。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
兒女，城邑的建造，必立名。但無可指摘的妻子，必算在他們二人之上。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
他已確保釋放了某些西班牙囚犯，並正在建造兩艘船隻。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
他看見一座大建築物，前面是細長的閃亮鋼帶。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆